矮撚好心就唔好去健身室

你估你係甄子單咩，大隻咗都唔會令你既吸引力提高，阻住曬D地方

有一個矮撚負評左

無睇唔起，而係你操黎都唔會增加自信，唔好呃自己

咁窮撚呢

你班死矮撚仲衰過瘦撚去做gym

矮就好心你重刷啦

建議處死矮過190既人
利申：190.1cm

樓豬160？

155

呢句先係重點
年中見唔少on9 又無錢又要嫌人多
跟住個腦諗埋啲屎忽分類法
又話呢個無資格 果個咪撚做
硬係就唔會排除到自己
嫌人阻住你咪join貴場 用銀紙篩走人
講咁多廢話做乜

無論最後有冇提升自信，個人形象 做gym起碼可以強身健體呀

真，唔好以為個個都為溝女

Jon Snow都係矮撚

仲有人為咗增加吸引力去做gym咁膚淺？

你好撚高咩

是但啦 都唔知啲人廢到點先用高矮黎串人

人地去做 gym 關你撚事咩

最慘係香港連貴場都好多人
只係叫做人既質素好些少